習近平畫像取代耶穌聖母像安放教堂正前方

唔係掛

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！

係真

去宗教化，同埋將領袖神化，越來越北韓。

早幾年我地成日笑鳩北韓
估都估唔到
我地終有一日會笑唔出

教宗咪又係繼續睇唔到
尋日新聞先有單神父強姦案
真係得啖笑

唉

遲啲黨章會唔會寫甴大大係開創宇宙嘅神

天主教從古至今都係垃撚圾，古有政教合一貪戀權力，之後賣贖罪卷歛財。現代就為咗維持影響力對各國不公義甚至不人道視而不見。仲同部分新教一樣為咗社會上既得利益者嘅捐款而妥協跪低。
當然其他宗教都各自有各自嘅問題

我叫咗所羅門去睇